邊個夠膽再反我月娥，就捉你返嚟同我過一晚！！！！！

男+後生+大隻嘅優先

賣港師

我點樣賣港？
我賣埋個body比香港

冇收錢唔算賣
送港師